全港免費抗爭VPN上線la

大家宜家上網都係赤裸咁上網。
班黑警如果想搵你都好易，就咁搵ISP就搵到你。

雖然vpn唔擔保100%可以安全，但黑警想搵你地一定麻煩左。

有朋友就想留返一份心意比一班兄弟姊妹所以整左個 vpn。
個vpn server 係自己整出黎，冇save log ，每日會reset 防止人霸住，server location 係日本，資源所限，所有人總共一個月可用1000GB。

最後兩行指冇寫任何log setting。

以咁上網速度一定慢少少，但大家要齊上齊落。

以下係iphone教學：
1）去呢個網站

2）禁「A free ,dailyVPN for dreaming」

3）用佢出ge網站資料。

4）禁設定，之後禁VPN。之後禁新增，跟住頭先資料咁入，之後禁連線

5）咁你就會見到你ip轉左去日本架la

電腦都整到，跟住咁set 就得

PS:8月5號 三罷，到時見

自推一下

推

推 保障大家

Nord VPN 20蚊一個月開心使用中

白痴一問 會唔會斷線？定係好似開左4g就keep住長開咁？

幫推

唔好意思 我係電腦白痴 姐係咩意思？

如果你係中共間諜咪集體中招

支持！

如果佢係警察 你用咪仆街

即係佢Server都有機會係記錄過你上啲咩網站，連接過啲咩IP地址，有機會連自己password/username都會外洩，就算encrypt咗都好。

來歷不明嘅嘢唔好亂用。

上面setting都寫左冇寫log。
我都唔知可點証明
巴絲自行決定。

我只係可以証明自己唔係黑警

不如教人點樣自己開好過啦

之前好多個人教過nordvpn，唔你個個想比錢，都係20蚊。認真用nordvpn係好過呢個。

會，每日斷一次，驚人霸住用。

我用緊nordvpn

巴打有心有能力課金既我推介astrill vpn an機有免費30日 無論裝邊隻vpn最緊要check清楚係咪支那紅底developer

訓前推一下。用果陣唔好係上面login 銀行 account ，真facebook\ig，真google 果d。

小心為上。用就用第二個account 去發表，去search 。

用埋太空卡就最好。

認同巴打
但樓主證明左唔係黑警，如果真係冇錢買vpn既巴絲，個人認為都可以用（因為真係有抗爭既巴絲連食飯妐錢都冇啦...），不過就算連左vpn都好，盡量唔好連銀行或者敏感apps

而本人識少少電腦，睇佢cap圖d指令應該冇留底，不過都係嗰句，盡量小心啦

用1.1.1.1啦 唔使錢又快 仲要係cloudflare提供 安全又可靠

麻包袋

推2

喺度公開左 比狗係isp落monitor check connection 仲易攪炒
自己申請自己用啦

多謝晒手足

免費野係最貴
用緊Nord very good

1.1.1.1係dns

但d 狗最多淨係知佢去左vpn server姐？
唔知最後destination 掛？

1.1.1.1 係DNS server 用黎resolve domain-> IP address, 唔係VPN / Proxy.

Push

已block
加上p牌仔 自己諗啦

另外thx

申請搜查令 直接問日本isp 攞

Pushhhhh

長知識

Destinations 最終要去返vpn server拎
要拎都要問日本server provider，咁應該牽涉到國際刑警？

自己用DigitalOcean 開24*7*30先5USD / 一個鐘0.007USD
連懶人用既工具都有 , 為乜用來歷不明既VPN

Windscribe點睇？每月有2GB免費 加email有10GB 用過都唔錯

一部機頂到幾多人呀

你以為拎香港嗰張去？要問日本政府申請喎應該，你估d 狗有咁大權力咩，應該要經國際渠道

outline官方咪有app
google出

Proton VPN 有3個免費server
公司係瑞士
可以安心用

pornhub出咗個vpnhub，用呢個有冇效防追蹤？

App Store 嗰個？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

你可能真係好心，但係你都知維持一個VPN 成本唔低。
如果比人hack 到入去，就大撚鑊

建議：你只係比同你熟嘅發夢人士就算

PS 依然唔排除本post 係鬼

邊一個係？

辛苦巴打

.

各位，樓主可能是伏，請google " protonvpn "

free版都夠用

希望樓主唔好咁傻豬豬用root黎run個service
如果你無十足十信心可以保護到個server 我建議你關左佢
VPN始終唔指係自己野 仲有人地traffic既traceroute

不過都好多謝樓主有心咁整左出黎

大家記得唔好隨街執嘢食擺入口
樓主仲要public 放埋vpn password

多謝你有心但唔好累到人......

好用，有香港server，no log

一直用緊nordvpn 佢本身有埋onion VPN
睇美，日netflix 都無問題

我岩岩入去試左下，password應該係auto generate
同樓主嗰個password唔同,但Secret 一樣

用protonVPN啦 有日本同美國嘅免費server揀
呢間嘢好出名有私隱意識嘅人都會識呢間嘢 點解唔用佢

sorry樓主 我希望你真係出於好心 但安全起見都係建議大家用第二啲

可能樓主真係好心 但係如果資料落到有心人手上 仲危險過唔用vpn

建議大家如果真係需要就正正經經買nordVPN + 太空sim 有錢就買埋太空機

啱啱down左nord，佢話一年要658？

如果各位真係擔心
其實重有其他免費vpn
ProtonVPN (有免費同付費簡,唔建議簡付費方案,比較貴)
(出自知名加密電子郵件 ProtonMail ,總部位於瑞士)

VPNHub (一樣有免費同付費簡)
(PoxxHub 我諗......唔洗我多講)

付費VPN當然係最好
個人首推
Perfect-Privacy (出名貴,但係公認最好 總部位於瑞士)
NordVPN(最出名o既VPN 有3年優惠方案 每3年支付US$107.55)

唔使長on VPN嘅話
可以買個永久每月60gb
幾好用

冇得證明樓主係咪真係佢講咁冇log 再者樓主冇team人mon住亦都難保佢server會唔會俾人hack

我都係建議用protonVPN啦 呢間嘢好出名privacy first亦都有日本美國免費server提供 點解唔用佢呢？

VPNHUB

如果香港人想守住香港呢個地方 就應該教分享普世價值俾大陸人 共產黨唔想俾人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
俾中國人知道得越多！共產黨就越驚！

雖然樓主真係好有心
但小弟建議來歷不明既VPN真係唔好用
你永遠無法知係邊個layer有落log

收費既vpn之前有好多巴打都有講過
係到唔多講

亦都想呼籲一下各位IT9
如果身邊有識既手足想用vpn
麻煩提供一下意見比佢地
又或者幫佢起一部機用

why don't use 1.1.1.1 vpn?

係都用 vmess 啦仲 L2TP

認真post 推

push

658hkd? 佢最抵應該係三年plan 2.99usd/m

萬分感謝

Hide Blocked User - 你唔識嘢

免費VPN都有好多可靠option 上面巴打們都提咗唔少
總之不明來歷同埋紅色背景嘅千祈唔好用

cloudflare呢個都唔錯 但唔好撈亂佢個dns service同埋VPN(佢個VPN好似beta緊?)

撘單問
如果用左luna vpn(Adblock)會唔會有咩問題

唔好傻啦 你開個VPN你自己要孭飛架
除非你自己好專業隱身再加上個Hosting 係不正當途徑「借」返黎
如果唔係人地用黎做犯法野 都係入你數

來歷不明嘅VPN千祈唔好用
來歷不明嘅VPN千祈唔好用
來歷不明嘅VPN千祈唔好用

加一
俾少少錢買專業架啦
防人之心不可無
唔係話唔信樓主，但要等到有專業testing過先會考慮

vmess 係好，但每個平台都要額外裝個apps 去行
有入岩野行唔到仲要睇json....自己用係唔錯，要所有人識用就比較難

會儲+賣user data 你自己話呢

用 l2tp 就好似戴著普通口罩咁
一除就見到你

絕對同意
網路安全無價 大家買nord啦

好過窮到連口罩都冇啦...
不過都多謝樓主提供，總之大家用所有vpn都要小心，無論收費定免費，齊上齊落，一個都不能少

LM

thanks!!!!

上佢官網subscribe 佢個價長期係2.99/m for 3 year plan, 3.99/m for 2 year plan

佢support 唔知5定6部機同時用 下載完登入返個acc就用得

8月5號 三罷，到時見

電腦用tor 嘅話navigator 會唔會知？？？

搞掂 唔該晒

來歷不明嘅VPN千祈唔好用
來歷不明嘅VPN千祈唔好用
來歷不明嘅VPN千祈唔好用

如果個VPN係某D畜牲組織扮連登仔用黎收集資料或釣魚, 咁就真係冚包散啦!!!!!!

如果你喺鬼 我哋個個都用你嘅vpn 畀你save log咪集體中招 不了

洗鬼用你

佢邊度有p牌

假設你真心，如果黑警又照板煮碗開一個，連登仔點分？

宜家係要教育連登仔唔好輕易信呢啲，信得一次就有第二次

請幫忙提高安全意識，叫連登仔對任何vpn都唔好信

就正如中国好多vpn其實都係中共開

所以煩請你刪server同埋繼續推廣安全意識

新手唔識 想問用左nordvpn 再用屋企WiFi ok??

我係同佢講 唔係話佢
如果誤會咗唔好意思

知用TOR，唔知之後既野

希望你唔好用root run 個service / Daemon
更希望你唔好將CA放埋喺同一個Host

如果有心想幫人，睇吓有冇辦法寫個wrapper app，比user放 free tier既VPN configuration 入device應該仲有用。

NordVPN 係好，得閒轉下VPN server region，ISP level log 仲難見到你個pattern。

有冇巴/絲打熟NordVPN D promo code / referral code?

如果佢哋有呢啲program，幫手祝慳下錢都好。
我用左NordVPN好一段時間，所以都唔知有冇 promo code

成套嘢起咗幾錢

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

我個人用緊1.1.1.1
免費 唔會斷 快佐
但係唔知安唔安全

我頭先就咁上佢網登記就已經有3年75%off 加半個月免費

dns黎, 同vpn無關, 支那開左好多假dns, cloudflare 用左個新dns去對証, 所以先會有1.1.1.1去認証 dns, 同vpn係2回事黎

早幾個post好似話proton都係中資

香港人好撚有愛

用電腦既話 SoftEther VPN Client 安唔安全?
我用過有d server得有d 唔得要試比較麻煩
proton 會方便過佢?

佢有VPN 依家好似exclusive beta緊
不過唔知佢係咪講緊呢樣

VPNGate？用埋啲公海server仲衰過樓主嗰個
試下proton啦

佢似係講緊呢個

不如用tor

Nordvpn

setting如無意外可以後改，
如果係command prompt 寫program 加 直播 24小時隔幾秒就show status睇埋有冇開log 同埋有冇log record 之後將output放落google spreadsheet 可行?

L2TP而家人地都拆得開黎睇
係用就用v2ray啦

無知一問，點解唔用tor

Lm!

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

免費既野可能係最貴

樓主似用左 cloudflare http proxy

留名

有無教學

lm

多謝先
不過免費野係最貴

你巖，大家覺得DigitalOcean就用。
總之，我覺得大家呢個時間一定用vpn。

冇聽過 不過有啲咁嘅rumour都唔奇
之前佢啲行家對手PIA都嘗試過抹黑NordVPN啦

而家其實有自動set openvpn 嘅 script, 租個 vps 都係$5usd 一個月，開個時拎埋credit usd 20-50 不等（間間vps唔同）

唔係每個人都識
識既當然用自己野最好
樓主既目的應該都係俾唔識同冇錢既前線義士用

原來有free vpn ，長知識了。
巖巖google 覺得都ok，所以個vpn server 會係今日下午1700會關閉及刪除。

多謝支持過ge巴絲，同一時間請大家一定要使用vpn。因為黑警真係就咁問ISP就搵到你。

最後大家懷疑呢個係伏呢個諗法係正確，因為有呢個時間可能好多伏，大家記得要keep住呢個心態。

我覺得用太空卡比用vpn好
唔係唔信樓主 萬一個vpn server有事俾人拎咗data就麻煩
最怕克狗局中局 咁就。。。

絕對係
太空卡+二手機

追左post先la

作為it狗 我都相信樓主想幫手既心
只不過市面上都有free 替代品 ／ pay service
希望樓主唔好灰心

btw 買左3年 nordvpn, 佢maximum 6個devices,
可以免費share比幾位巴打用
有需要可以contact我

btw 要買好長年期既話上quidco,
會有cashback, 差唔多有五折六折

我相信正苦都唔會咁好心機setup 好哂呢d野

要人信你最好搵個乾淨d既account。你自己起自己底望望好唔好

IT-9求指點

政府話寫個 online apply $4000既 page 都要成年啦，點會咁快寫得到出黎

點解你會將岩岩打錯做巖巖？
用普通話拼音？

因為同音，中文差。
用速成，不如你答我，我可以點証明

我鍾意睇三毛掙扎 @#259700

留比有需要巴打

想問下速成點會將岩打做巖？？
而且速成都唔係用讀音來打，點會打到同音字？？？？

樓主你最好同我解釋清楚

因為我本身就用呢個字黎打，我冇話過我用讀音打字。
係你問我係咪用普通話拼音。
同埋真係同音

紅字加大就惡d ?
你個岩字都唔啱啦, 大家寫慣既係 啱 (有冇你 style?)
另外巖同岩係異體字黎, 咁你話你自己同樓主有乜分別? 不如你解釋左俾大家聽先?

巖

參考網址: 維基詞典

岩

參考網址: 維基詞典

巴打不如opensource左個setup佢啦，dockerfile又好咩都好，擺上github，其他IT狗可以幫手睇下有無古怪野

唔信你嘅話我地又可以自己開server DIY

大家用vpn都要小心選選

最好都係nordvpn / protonVPN

不過，nordvpn 話就話20hkd一個月，但你要一次過交三年費用（USD 107），對中學生黎講個負擔好大

所以中學生平時上lihkg 講野，用tor + torvpn已經夠，唔洗錢又安全

可唔可以入嚟幫手po下呢一組圖

[緊急]你哋啲資料全部上撚晒支那啦

其實Nord 長期usd2.99/month 3年約
未打promo code 用VPN + incognito 都係咁嘅價

會有CASH BACK
計返大概300幾400蚊3年
我等緊佢CASBACK

推，自己課金用緊外國VPN

如果用vpn 上連登，警察都可以查到你出來

嗯

係 但有幾個重點
連尼住唔出賣會員資料
證明個ACC 屬於你, 所以有時同人共用ACC都可以係一個控唔控罪既重點
你個ACC都可以唔小心比人HACK左架嘛 RIGHT?
留言個IP 墨西哥IP黎架喎 點會關我事呀

Nord系大陸用唔到的